(律子)我們大家的河合莊 79 80話

一齊左之後
甜撚到爆
另外兩個老女人笑到仆街

竟然冇人理

我都覺得奇怪 明明咁好睇

動畫撚幫推

追埋漫畫啦 超級好睇

好撚甜好撚正

漫畫接動漫第幾集

28

男主角媾到人未?
呢套嘢日常得黎又有主線
搞到冇睇一排已經唔記得講乜
雖然唔係唔好睇，但已經棄咗

成功

79好笑到仆街

麻弓

咁我睇返

呢套好好睇

係少有既男性向青春戀愛喜劇
而且又有好多鹹濕neta

我好鐘意假面彩花

好耐冇睇
想問下主角係邊一話追到女主？

65開始睇

表面偽善婊子
實際係好重視身邊既人

佢同佢鄕下妹朋友

講親個30歲女人結婚果part都好好笑
佢2個互串都好好笑

彩花老師化妝技巧就算係幾番薯既村姑都變美人

根本係睇麻弓開火 之後其他人吐槽
然後彩花加鹽加醋

好開心 前日睇完你個post由動畫進度追到live 終於!
我心臟已爆炸

最新嗰兩話都勁甜，男主食雪糕嗰幕